一人一個無奈嘅網購經歷

前幾日買咗一個電子琴寄撚到嚟發現每個琴鍵仲細撚過手指尾 仲送左個咪

早排世界盃係淘淘買撚咗件巴西
送撚到來發覺多撚咗個2018russia既logo
同埋個綠色logo對稱地係我左右手臂
搞撚到我件完美印字質地又好既國家隊波衫
wang撚咗
明明係話留言要個logo先印落去
吊你老母一個唔該幫我加落去真係燥咗

買左啲衫著唔到出街

本身著開28 29腰諗住買條30腰既褲實無死
點知緊到連小腿都辛苦
大脾直程著唔落

買鞋 第一次寄錯size 第二次錯款

喺日本訂switch 第一次寄錯色同客服講返再寄返部啱既嚟
但佢冇收返第一部

睇圖OK喎

買鞋
寄左兩隻右邊俾我